喬治亞州演講 川普：為拯救國家 一定戰鬥到底

美國總統川普（特朗普）週六（12月5日）抵達喬治亞州進行造勢演講，現場有約萬名民眾聆聽。民眾除了高喊「再干4年，我們愛你！」的口號，還增加了新口號「為川普而戰（Fight for Trump）！」。

到場支持川普的民眾表示，支持者人數非但沒減少，而且會更加力挺川普，支持他爭回選舉正義。

川普說，如果是他真的輸掉選舉，他會說他輸了，並很樂意去佛州放鬆，但事實是，他沒輸，是民主黨作弊、媒體假新聞說他輸。

川普引述了一串統計數據：從沒有一位在位總統連任時增加了選票而敗選，川普2020年比2016年增加了1,100萬票；黨內初選若能贏得75%的候選人從未敗選過，川普贏得黨內94%的初選投票；沒有人贏了佛州和俄亥俄州卻輸了大選，川普均拿下這兩州；2020年參院選舉共和黨仍保持多數，眾議院更是1席沒丟、反增加13席。這些數字證明，川普不可能輸掉大選，其中存在統計不可能事件。

川普表示，民主黨人正在試圖奪走美國，大家會盯著他們在1月5日喬治亞州選舉中做的每一個動作，這次選舉會比歷史上任何一次都收到關注。

他說，民主黨只有作弊才能贏得喬治亞州的選票。他呼籲，喬治亞州選民守住底線，在下週一（7日）前註冊為選民登記。

他說，左派希望把你擊倒，將妳噤聲，並讓妳後退；而抽乾華盛頓沼澤和恢復美國命運的鬥爭才剛剛開始。

他說，在過去四年中他取得了歷史上最偉大的政治進展，他不希望有人「撕裂它」。他還說，現在最高興他輸的是中共和伊朗。

川普說，「要抽乾華盛頓沼澤，拯救我們的國家，這是美國的命運！我們一定戰鬥到底，我們絕不放棄、絕不後退、絕不妥協，我們永遠永遠不會投降，因為我們心靈流淌著紅白藍（美國國旗顏色），我們是美國人！」

我身為拜登fans
都知事實已輸左，好失敗，好無助

川皇必勝

唉 好重無力感

敗登必敗

而家打哂開口牌話係為國家做衰野個班自己諗啦

侵侵真係好勇，可以撐到依家，換咗第個早就謝晒皮

回覆正評過多，按此顯示原文

Trump

Trump Trump

我侵

我侵必勝！

侵侵仲唔拉一兩個制旗 , 漸漸啲人都會相信左媒話果啲舞弊證據係假

支持屠宰burn loot murder，Antifa同班死左膠

他還說，現在最高興他輸的是中共和伊朗。

我登呢次輸晒啦

拜登夠喇
收手啦

Trump trump戰股已響

侵侵，萬歲

最後機會啦侵侵希望你成功啦

依一兩個禮拜我真係見盡曬班左膠五毛係到威

你要贏俾我地睇去收佢地皮呀

笑死 而家呢啲愛侵力打飛機Post已經推唔起

仲發緊夢